黃大仙居屋「雙破頂」癲售645萬

樓市量跌價升，二手盤源日漸短缺，令換樓客入市更加進取，黃大仙居屋翠竹花園一伙3房單位，以645萬元連地價成交，實用呎價10932元，創屋苑造價及呎價歷年新高。

富誠地產客戶主任周文卓表示，上述單位為黃大仙翠竹花園第9座高層C室，實用面積590方呎，單位為3房間隔，座向北望山景，以645萬元連地價成交，實用呎價10932元。

據了解，原業主於2004年3月以125萬元購入上址，持有單位13年，是次轉手帳面獲利約520萬元，單位期內升值4.16倍。